好彩an 機有得換電，idog就慘要拎尿袋

Apple 已死

an機=有得換電？
你點解釋samsung?

an機= samsung?
你點解釋?

M額，3.5mm頭

據我所知近年出既機都係內置電

你用緊邊部考古機可以換電？

On9

又提m額

換電池呢個問題講足10年啦，而家2018了

仲糾纏落去做乜鬼啫

依家邊部an機有得換電

熱烈歡迎樓主出冊

10年前好似係iPhone 3G嗰個年代

嗰陣啲人成日話iPhone冇得插咭冇得換電

真係講足10年

仲攞換電嚟打飛機，宜家an旗艦有邊幾部換到電，而且冇電我都寧願帶尿袋。起碼可以share比囡囡用

下，去apple專門店未有得換電囉

佢地當年攞flash 打哂飛機
而家An 無得用flash ,啲龜頭縮到屎眼出翻來,無一個咁提！

而家連Adobe自己都話要放棄flash啦，之前有啲網頁遊戲都要轉用Html5

好快到3.5

Samsung仲有3.5mm

你都支持cut ? 竟然

曲
我仲用緊3.5mm，藍牙
利申：有Jaybird X3
見好多人仲用緊Adapter

仲記得當年KFC嗰個flash 網頁，簡直就係桌面機的「壓力測試」

個人喜好，我唔多聽歌，隻耳未分得出膽機同藍牙分別，所以AirPod 最撚方便

點只拎尿袋咁慘
而家連電都叉唔到

10部an機先得2,3部有